傷心山神IG透去意？

【體育】阿仙奴球星阿歷斯山齊士在Instagram透露離心，暗示自己心已碎。

阿仙奴球星阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）最近接連在比賽時流露出沮喪、傷感的表情和動作，令人擔心他是否已意興闌珊，決心要離開阿仙奴？這位智利前鋒剛在Instagram用文字表明心跡，寫下「心碎」、「閉門哭泣」、「孤獨作戰」等字眼，看來阿仙奴領隊雲加不得不作好最壞打算。

山齊士在Instagram上載自己在操練中大笑相片，並寫上：「堅強的人都有一顆破碎的心，他們關上門偷泣，默默地獨自戰鬥。」

他的意思很明顯，以堅強的人形容自己，對於球隊的續約問題和成績都感到心碎，但他仍然默默戰鬥，獨自撐起球隊。山齊士今季仍以14個入波，與車路士的迪亞高哥斯達和曼聯的伊巴謙莫域並列頭號射手。

圖片來源 : 互聯網

山狗

讚緊雲加姐

擺明見到雲加偷喊啦

MK

跳草裙舞扭加人工是常識吧

收皮啦山狗

乜鳩翻譯唻

懷念爺爺

take care
be strong